有冇做緊青協嘅人

Send 左application form 通常要等幾耐先會約interview
完全冇聲氣

咩post？
NGO出post唔一定有得in

利申：唔係做青協

Young Worker’s
屋企附近 人工又幾高
但又比人催take offer

幾錢人工？
其實NGO好多時要儲夠人先一次過in

Youth Worker?

呢類general post競爭大
可以真係無得in㗎喎

20k 以上
希望下個星期有interview

你等2-3日唔見好大機會都無
基本上你唔識音樂或者運動 佢係唔會見你
我自己都腥左好多
佢個申請網又麻撚煩 一定要用佢個system

都係嫁
但都叫做能力範圍最好嘅工黎
咪試下

試下其他機構 WW PW位先囉
雖然人工低D

小弟讀sport 搞開活動 有少量教練牌
我填form囉
佢個system真係玩死人

佢個system真係勁撚麻煩唔係講笑
煩到唔會有意欲想煙
巴打社工？申請乜？
不過如果都係c&y既 申請女青同ymca會易d

其實東華都唔差
但競爭應該仲大
Send過路德社果啲都係冇聲氣
都係讀社科果啲有優勢

我讀sport 今年fg 本來想往sport event行
呢兩年變哂死水啦
比較想對青少年
Even program assistance 都狗沖

你自己有社工牌嘛？

唔係打沉你
呢啲post競爭好大
我舊老細請呢啲post
隨時係收一寸厚咁多嘅cv

好多時都係是但screen幾十份IN

冇阿 諗住做幾年野先去讀番

呢個post咁高人工好正常啦
唯有希望自己有好多搞活動比賽經驗加分啦

不過呢啲工有樣嘢衰
就係冇得升
喺NGO要有career prospect
你預咗第時要讀個社工牌

幾多歲？
愈早讀愈好啊

有社工牌之後都唔會做呢啲post 啦
呢啲assistant 下把位黎
做駐校人工都高

起碼過多一兩年搵到啲錢先
呢家真係應付唔到咁大舊錢

人工高還高
無經驗做駐校好難好辛苦

了解吓NGO同社工呢行先再諗入唔入行啦

咁如果識運動又無社工牌
可以女青或者小童群益會會比較易d
不過琴日先見完小童群益會
個hr係我見過最撚臭串既hr黎